好欣賞你 好喜歡你既性格 但唔會考慮成為情侶關係？

其實我想問下大家
如果你好欣賞對方
係對方身上覺得有閃光點
你會唔會想將朋友關係推進情侶關係？

欣賞同passion係兩回事黎
要睇下有冇feel

我都好欣賞我啲朋友 但冇愛情上嘅鐘意

要睇對方有冇棍先

你會唔會對你無好感既男仔叫佢長進d...

冇好感都會㗎 但係講得呢啲都係熟嘅frd 唔熟嘅理得你咩
不過佢叫得你長進啲 咁你都要長進先得喎萬一人地真係鐘意你
個人意見咋

有啦 我有練大隻 學業都上進緊

仲諗住佢對我有啲好感先咁講

我記得有日放學 我同佢講叫佢等我 我會變大隻
佢話 等到我死

9up下啫有時 唔通你諗住未發展之前佢會答你 好！我會等！

淨係憑一句叫你上進好難睇佢對你有冇意思喎

又唔係冇機會唔洗咁灰喎

都真 問女仔真係無錯

我決定變大隻見佢

我成日都話好欣賞某幾個朋友嘅性格
冇關係啊嘛唔好嚇我喎

即係想扑野囉

都要睇下對方多唔多異性朋友，多就不了

因為欣賞佢同份人一啲特質所以想同佢做朋友
好正常